突發 陳肇始出現係黃埔時尚坊

眼科健康展覽

圍呢條友托咩

你地班醫學生搞？

嗰日聶德權其實有推垃圾桶過黎
不過條友唔落車